hi 淡友 (616)

qq 350頭也不回

終於開返啱

假升 930真跌

Qq

寧願佢920抽到上268
都唔好平開之後慢慢升

美股冇野 港股又比大戶mark返高

Cls 又夾388同700

今日升定跌

拿拿聲一開270唔好慢慢妹

off 巴領軍

qq 急跌

跌

有高人
想跌都難
已經係火車站
一到9:20

燈完即回

616布神唔係開左咩

熊纖又贏

今日係反覆向下 尾市彈返d

依家先見到

qq 紅燈 今日低開低收

好多廢淡

全部受死啦！

預計收市跌十幾點

開市呢刻咪幾十點上落

Qq比足面 跌一蚊

勁假殺哂熊先好無

333沽左
應該一陣350夾到破產

屌認真
比你一開始跌百幾點
之後冇野做慢慢又抽返上去試高位

咪搞我d熊呀

qq 下試306

殺埋267咪大家開心囉

941

唔好呀 點解唔俾我好好地過新年 係唔係想有命案發生

有幾多手足今日開淡倉

700 941 一開市即put

應該無

最後上車機會 會跌足一個星期

開市入熊收市走

講左六日 六日都係升

係你搞鳩熊軍

你地屈我架

熊籤巴唔好報倉ok?

牛籤惡人先告狀

開車

ig 期 都跌

今日hsi 開升我切

重牛 極熊對沖。可唔可以高開300點以上

切西瓜

回調去call 先係上策

005星期五夾硬托個d一下跌返晒

係引熊定開車
係開車啦！

你班人個個屈我。三人成虎

爭屌米同吉利 就全滅

橫行整固中?

你赢左

以前最熱鬧的星期一都無人mon 睇黎淡友區要收皮

26651 -1
26534平

再睇位

入晒gp?

qq 941 put, hsi 熊 開車終於

贏到收曬山

星期五掛左盤放put唔記得cancel 放左

豬到冇錢玩喇

谷好易比人binc 無得鳩叫

我都以為咩事,平時追都追唔切

跌咪最多跌少少

咁我代熊軍多謝你先

星期三好似幾關鍵

牛得

今日係跌百零點算啦

hi淡友區喎 你新黎?

跌個262比我

凌晨

升咗成星期今日仲唔落

爺爺平開

牛市最多跌少少

落緊喇，唔通快落俾熊軍食糊咩

SUPER

上證跌半點 識做啦

skip咗布神個po

無曬人

去哂band 但唔識join

谷傾好好多 布神教緊路

入左個冇人的 睇黎入錯左

tg group?

原來呢個post 係咁係布神個面refresh都唔得

都入唔到 放棄算

期指轉高水，牛得

又迫害我地...

同我跌爆佢

262

Off 巴

禁術

diu佢 機會都唔比我

升

最衰都係你 成日話我燈神 講下講下個個當真

好友表示 鎖倉

QQ

開車 同我跌！！

平水中 但實際要10點黎先知 觀察下先

妹乜野呀

低水

64949
一倍神熊

咁快開車

一陣又抽上架啦屌

睇黎265唔係鑽石能量

今日係熊日

俾熊軍贏返日得唔得先

未熊得

怪獸巴

700領跌 港女唔係唔跌1%下嘛

今日托941

冇信念，隻熊升返晒

出左signal 開車啦

啊爺助攻

都話今日反覆向下無直插呀

等到身痕

追熊追熊

逢高加沽 之後會落返去

等左3日終於正數

開市入熊

QQ今日會唔會見320

美期係跌啊 唔洗針啦

原來用band都好煩 係咁彈野岀來 del撚左

股joy了

諗起30萬個位，今日收錢喇

我熄通知

咁多位熊軍比個5我

唔知係咪假膠

Lm

Q乖啦 跌多D

入左個無人既group都覺得煩 都係討論區好

股joy

期低水

美期生性病淡倍感安慰

上星期牛過豬左5000
開市入熊追返哂

不蟹了

應該係，不過大戶有愛
救得一個得一個

咁快

我仲差少少

掂到100ma

血洗QQ

孔明巴 比我想像中多 低水20幾

正呀喂

希望跌到600以上

簽神

未入夠貨呀

有神快拜

比多次5我！！！！！

千跌

數錢喇 屌你個閪

熊熊ha

得1手put

熊籤

Lm 升上27000未？

姐布神鎖左個gp掛 我好似開唔到

牛已止蝕

上星期嗰位貼額頭巴打係咪無事

美期 終於可以安心食早餐

我都止左反手

應該數緊錢

牛牛籤

升左差唔多2千先回返少少就開心

今日唔開大陰就知道係咪又隊返落去` 25000

牛籤終於做返日好事

隻64949係鬼門關前幾次都死唔去

啲錢去晒sqqq 冇得玩日市

講個笑話 700

放心再訓過

真係all到少少都唔剩

牛得啦

風巴有倉咩

起身 就發現
屌點解升緊既

我D美團PUT啊

諗緊平唔平德仔好 同埋想炒富時

curry all-in?

本身持有200萬 65169 ，咁都比我走到，感謝上天

咁就仆街喇

屌你烏鴉咀講過

仲有二萬蚊未轉得囉

今日出大陰咪黃昏之星

唔係我呀 金j巴

我唔敢all in

食熊 唔玩了

0.1要升到0.2
恆指要跌幾多先得

OMG

轉十萬變倒賺兩萬，心足了

Same here

即市牛熊比去返 4:6

港股無倉
睇唔透無信心
全倉SQQQ@14.4

輸左咁多日，第一日有錢賺

熊熊哈 忍唔住要大叫下

上星期日日見紅

係咪牛牛先有得睇

有sqqq 半個月後可以改名喇

熊一熊先

千升
好友們

牛得未

準備了

正，咖哩仔

上星期捱打五日, 倉都唔想睇

依家都係鳩吹
當考眼光
跟貼啲個市

要跌先買牛
戇鳩

就快望到家鄉 唔洗針喇

收到

睇住莫巴 牛籤黎玩 冇得輸

Bill gor buy wt

又Hi 野， 一開市無左三百幾

再試daylow

止賺 1000蚊 都係個好開始

Not yet bought

無啦啦做咩玩谷呀

硬淡死得7788 就開始跌

比個262我啦

我d dji沽蟹少左大半

睇黎263盡

61365 0.06 10手

通常無咁準，咁可能仲有得跌多200點

原本仲諗住穿左頭先沽

港股啲撚人真係食屎狗黎

高追熊又奶野

我都終於唔洗蟹

早估到佢唔穿263

做咩會跌架

燈

食咗1格

抵喇

升乜

夢巴係咪都係蟹緊

納dee 1%

又妹

小注牛牛先

61520會否太近

小注牛 27800 go go go

61365 食左5格
屌你26455 +1蟹左

穿過
假穿就返落去
星期四晚

我26651 -1
26534平

冇諗過倒水

放心巴拉，我底位沽左，終於翻家鄉

咁早加

喂，假谷連J圖都停架

所以26300時買61365牛頂
食左5格回回氣

咁都好啲

發大財

死都唔落262比我

快上翻比我平

今下真穿263

有料

我d牛係唔係要止蝕了

勁

是的

有不底機會美期今晚V上。。。。

好難捉摸啊

唔好喇 又v

開group好呀 小圈子死撚開 大家都好

近熊又贏

聽晚開始喇

大概幾時？

沽期賺咗3000

牛軍最後上車機會

好想快啲十點半

大户引熊

屌奶星又話跌

快d上牛車

升返咁多重唔係牛市? 重做淡都on9

十點半做咩

跌三百點都唔係跌 ？

自燈
應該開左車
我半倉揸遠期美期put，同佢鬥長命。

唔係升就係跌

今日去補裂口啦，快d！！！

我自己睇所有指標都已經見頂落 但布神就話唔好咁淡住 都係等破位再睇
或者專心玩美股算 一隻sqqq夠做 唔洗成日搵牛熊call put又驚打靶又盛

美股再市囉

開

睇咩位食呀 前底 ？

睇黎263係扮有支持

港女好難玩

食一半前底

諗起都扯扯地

睇前底咁貪心既

未必到 認真
依家似係做完a1
我都唔知跌左咁多點係咪完晒成個a

唔想又走左入唔返 上次已經經歷過深刻教訓

以為你講依家

互含

sor 背徒請回

企左咁耐係上面你唔加

冇喇開車

早知熊指數算 941 而家先7格

升呀

跌得300點咁少

永遠都係跟勢買算 即日反彈好少

我反左手

最多搭多隻tqqq
我要係美股度拎返我冇左既

同意，我10萬hkd SQQQ, @16

call put 冇得坐，sqqq 有得坐下

一鳩樣呀喂 不過我14.65

回呀

講錯，又話升

我正股撚

挾緊5格

走左

267億成交
係咪有啟示

跟住變左早兩巴
晚兩巴

分四注牛~
今日可能開到第一注

跌跌跌跌跌

有冇今朝跟到既朋友仔

跟到
跟唔到

無底呀

邊度有得跟？

大棍

熊軍上刑塲果下特別飽

依家仲好唔好入市呢？

入牛

今日入左兩次都輸

信念

回試咗20週線，企穩咗隨時掉頭向上殺

今日又豬 屌你老味QQ

入了牛

唔該熊三巴

牛三let's go

追牛 牛牛嘻

搏下午反彈？

100格Q 熊, 食Q 左佢先
唔想再比佢玩

終於放棄沽qq la

牛牛嘻
熊熊哈!

升左咁多日 覺得只係回吐

一定未跌完 熊得

引左好多人買熊

仲唔入牛

你D QQ PUT點算?

新手一問，而家個勢係上定落

我15.35都有貨

突然 100天線 HSI 雙頂

跌唔完

回少少, 睇個勢似慢慢磨多, 儲夠就開邊 又係賭局
希望睇錯

想問一甩價就縮 意思係價內變價外？

跟

Abc巴有冇贏到呀今朝

大棍落

追呀

今日258

NASDAQ好似又突破

好似係qq ?

500

262都穿埋

仆街 點解會跌

垃圾牛左3次都輸 熊兩次就贏 好彩牛親都半注

極熊

穿262追熊

我簽好野
我簽萬歲

唔好咁易信 可能假穿

同船同一隻
輪商食左5格

熊籤哥領軍

Sqqq

好癲呀籤哥

唉屌，點解會無清星期五指令
執少成半

止蝕牛

美期跌what

跌唔好咩

升得

仲牛乜撚 吉都唔博牛啦
收大陰燭黃昏之星

可惜隻put已經縮到乜咁

都未收市，午市等啊爺救市

唔好呀 重倉call

瀨緊屎

特價時段 26200 鑽石底

估唔到今日咁益散戶跌咁多喎

呢排港女都單向，好少玩deep v

牛得！

我29x坐上黎335 超級蟹王

今日好似跌多左

呀爺棍升

反手去牛軍既你 跌死你呀

就黎穿

認同 牛得

唔緊要 美股個倉夠大 cover哂有多好多

牛走左未？

今朝走哂...

奈奈好波 CASH

真係冇路捉

大戶：「呢排都賺夠啦，想益下d 散戶, 嘻嘻 」

開始要升。
我重申，今日係唔應該跌咁多
一日就跌哂上星期既一半?又無乜真係好差既消息

奈奈先係最識玩

嘻呀嘻呀嘻 嘻呀嘻呀嘻

大陸貿易數據好撚差

都話頂多幾日就掂架啦

牛牛嘻

熊簽迫害牛軍

隻牛咩位開？ 要嚴守止蝕呀

熊簽今日好勁呀

但輸錢

奶清呢? 今日應該汁唔少

測試緊個壓力位
籌碼應該都拎得差不多

開始要爆牛!!

唔貪心 今日納dee跌2%就夠

你想多了

獲利回吐姐

係嘔突晒

應該反問上星期冇好消息升乜

點解係果個位開牛

落之前先set定止蝕呀

同埋身手唔好就唔好亂反手喇 好易塊面會腫哂

267 bear fatfat

新手入門想睇書學野應該睇邊本？

一開始就唔應該落場
幾時入幾時止幾時走
應該一早有哂位

橙色聖經

牛車最後上車機會
牛牛嘻！牛牛嘻！

食一半極熊先 另一半由佢 落番去250

牛得!牛牛斯!牛牛B

牛B來了

B浪！

上啊

今日玩死人
而家開牛牛b

China says its 2018 trade surplus with the US was the highest in more than a decade

好多晚打推介呢本
係幾有用

成朝得果十幾頁咁慘烈
去曬邊啲人~?
IFCING?

贏錢上哂岸

瑞信牛熊真係仆街黎
啲價永遠唔貼市

唉.. 就黎要我出"全部回覆都是我了"

叫都唔肯返嚟

彈夠未

瑞銀又何嘗唔係

我會留守淡友post

法興又何嘗唔係

牛得未啊

當年我3歲果陣
已經有人係我耳邊講：「瑞字頭唔好買，瑞字頭唔好買，瑞字頭 ...... 」

高盛又何嘗唔係

摩通都死，出唔到貨，

262 鑽石能量底

唔知點解我鐘意睇呢邊多d
可能d icons夠膠

QQ 325

中國順差升17% 但12月出口跌4.4% 進口跌7.6% 咁利好定利淡

Icons好得意

ME 2

為左cd room 好呀~

點解順差仲可以升既

究竟700 係上車位定走鬼位

侵侵：

人仔升

急彈 試埋26404大家話好唔好！

未入谷點算

淡 出唔到貨夾硬轉內需
進口少可以有中國經濟差消費力減弱因素

講咁耐仲未到大貓

出口跌係因為廠家9、10、11月都谷曬
將12-2既貨都出曬
12月冇出咁多咪跌囉

順差升 梗係升啦
中國唔買美國大豆豬肉 廠家又趕尾班車出貨
冇可能唔升

利申：做物流

破壞規矩

#metoo

俾IT CHECK 到好煩.
唔用WEB 了

大貓升跌都唔跟
自己只會買法盛，高盛，摩緊。

果本係簡易版

想搵錢係冇捷徑

清泉~

你係咪諗多左

邊有人唔中意你呢

真？幾時返你個po更新

豬錢圍爐有我

玩左半日先得350 蚊 可能真係唔識玩

豬錢gp

唔好灰 慢慢黎。同自己講 贏多少唔緊要 最緊要唔好輸

唉 之前輸得太大啦 今日先第一日賺返d

世上好多雙面人

cfu 術數炒股又贏一仗
勁過晒所有 TA FA

B浪

下午極難估
一定大撚把人買牛牛嘻
但會唔會莊家比你咁正路？

1 點 落260可以？

因為我都長期輸錢

會

嬴就嬴幾百蚊
輸就輸幾百點

咁唔吉利

學塔羅牌有無得諗

1-2% 既話根本唔值博~

追牛正評
追熊負評

牛三牛三

分鐘

262 b浪底

call 咩鳩 傻散先call 下午隨時已經260 太多利淡因素

跟牛籤巴，賺左個lunch

彈緊 熊軍好走

牛軍 下晝要反cup

1299 都應該比較相衰啲

買左熊票未 一點前坐定定

吉倉 晏啲先算

轟左58566 0.77 1m 股

0.077*

OK 比你坐頭等
送多兩隻飛雞過你

姐係同我打對家

唔貪 下晝有10格就走

上星期我都係咁玩 一格一千 玩到個人癲癲地
澳門都冇咁high

幫佢轉運

全女.......
互磨?

之前個個等262
今早已到
但又有幾多人夠膽上車

長期豬好過我豬到冇得再豬

留名等包膠

上星期一格2千

點解高盛可以升就慢慢mark高
跌就第一時間衝定黎去

咁我點贏

下晝如果朞6300 3 min 造左頂
搵位沽轉先~

最後機會

輸淨少少都當嬴

自己開谷=叛徒

個個都咁有錢既

睇第日
升
跌

未買就真係有 買左就冇喇

唔係卷商點賺你錢

穿10 天 20 天

做咩ig 升返10點

師兄買咁大通常幾多格止蝕

5格止蝕 10格止賺 睇中一次邊可以cover 睇錯兩次邊

262上左宜家去m記加大

262已+1

熊佢老母

牛佢老母

上車快上車 !

俾人食差食到傻~

12月底以來，美股已經反彈了10%。不過摩根大通策略師提示，如果市場過度反應、迅速覆蘇，美聯儲反而有再次轉鷹的可能，而這會是二季度股市的主要風險。

cris 巴睇今晚開車未

禁術，穢土轉生

靚位

轉隻雞出黎 姐係俾人插啦 插姐係.. ...

牛過
熊過

希望啦，轉角位係咁shaky，睇你有無呢個膽量落注。老老豆豆，真係定過台油

Bitcoin 3500, 有無人覺得可以小注一call

唔去到緊急關頭我都唔想咁玩
心跳得勁快 要連續食幾支煙

錢多咪細注賭下大細
不過港股咁妖

咪玩喇 布神

又賺幾多

呂布而家響group長註？

而家緊係去旅行啦

去邊布布

深圳水立方

帶唔帶寵物
識自己去廁所

帶埋隻熊去？

棍升

我之前見工做針茶，到我見工未

布布去日本邊到玩呀 好凍下喎日本依家

牛軍一齊上

布神做咩又番左黎

牛牛吽

牛牛哞！

暫時牛熊拉鋸緊

妹妹下

棍棍升

中午好多人反手追牛
好重飛數

下就大爆升, 奇積日

星期五爆輸，今日又贏返晒

再試263

妹到無人講野

再次應驗左港女唔會出現連續4支陽燭

賺番未

牛！牛！哞！

但美女會

爆邊了

美股留比有技術既大家玩，我淨係玩必勝港女

我都上埋心幫你睇緊 80喇巴

爆邊 巨棍落 20點

歷史是用來打破的
牛軍比D聲黎聽下
牛牛吽

15分K 10MA阻力都幾大下

你仲記得我？

好難唔記得

額頭巴

全個淡友post都記得 巴打加油

呀爺又扯唔起

大棍穿緊拉
3k bb頂底岩先得20點，衣家都落緊

算啲莊家今日有人性
三十幾萬贏返，回本。無輸無贏

唔洗死啦生性做人

唔好玩咁大啦, 走咁啲啦

贏番唔好玩咁大啦

熊哈哈

經一事菜一智
凡事留幾手

我book左今晚食放題
星期六日我真係喊左好多次
而家好似爆石咁鬆哂

爺爺

晴巴

牛嘻嘻

恭喜巴打 走曬未

晴巴定熊軍心 咁我更加要SH了

又有平價牛

你就好
我仲有8萬要追

唔係話輸淨3萬咩
今日買咩贏番10倍

晴巴點睇

恭喜巴打 下次控制番注碼
唔好意氣用事啦

射幾多次精都唔到呢下咁爽

加倉加倉!

今次真穿240啦掛港女

26240

諗返起琴日IG都真係有春江鴨

weekend dji

今晚應該幾狠

吽吽吽

廿幾點唔算喇

直落冇回頭？

美女開車？

睇睇有幾大力先，唔做底住

咁我set打靶止蝕

要行了

熊熊哈

唔熊對唔字自己

Dji俾人夾咁耐終於有得爆發

Cris巴 晴巴幫熊軍加持

返去264啦

呢度仲有無人玩港股 好似日頭傾美股夜晚講港股咁既

有Cris巴呢句就放心睇今晚美女

港股夾到淡友死曬啦

有

熊軍既怒氣將會殺盡所有call同啊狗trade

無技術過夜＝自尋死路 真正既淡友係夾唔死，例如我

夠疆殺落黎250

殺call算喇

Algo trade係跌既時候係好朋友

仲熊緊 不過我買得遠

想美股跌咋 港女理得佢死

美女早段跌就會V彈on99

侵侵市

掌你嘴

唔通要上證收市先夾返上

坐緊 QQ put ，得閒溝下

有無手足今日開淡倉

美股破唔破到前底呢

事不過三
今晚唔會再彈

美女今晚淡軍可以報復式打j等睇v彈

QQ10蚊

開左張long call 27000 ~
期貨穿26220 止蝕+ "-1"

終於好倉多高淡

今日莊家應該輸撚到仆街
連我呢啲地獄黑仔王都可以翻本。輸足一個星期

起埋nsq番去6400先叫番原點

QQ真係320

臨尾半個鐘變 綠燈

已經唔係三次

美股跌what

美期原來穿左底

好淡一半代表個市轉向了

比人打左隻Q熊得返隻Q沽好傷心

好倉終於同淡倉打成對半
熊二不遠了

磨到咁都未行

係咪向上行會好d

向下行會唔會太快

贏錢永遠只係少數

殺呀

牛牛嘻，入定牛等爆上

識玩

跌唔落 聽日千升

唔落得262

Why not ?

今日呢度好冷清

係

係咪好多人jump左？

搵緊義工借錢

而家入牛有無幾格執

聽日千升

個位清好似翻左本

絕不過夜

何必仲牛...

我都輸三十個 一個都未回到

上到266乜都挾死哂喇

返唔到轉頭了

今日收263 就牛過

我都輸左8萬, 想daytrade執下格仔慢慢追都唔易

法國而家回返，但其實唔敢入牛

真係同熊三巴預料的一樣

啲人去曬邊

恆指日線跌穿100天線
又驚係轉角, 又驚係回一回再升

Ifc

大戶捉晒老散心態

兄弟 一齊求神拜佛

等3點 今日好大機收263

唔知呀

無知一問點解3點

上證收皮

似上又似落, 唔搏好過

要上呀

agger

係曬IFC🤮

準備棍上263

彈出又彈入

最好啦

黎料 上得

上去加沽

唔收返上LONG CALL 唔過夜LU~

黎緊呢半個鍾好重要

qq落地深

上去就早晨 落去就黃昏

今日fat fat

50/50%

大户畫圖真有一手

提示︰ 黃昏之星只係代表 "暫時見頂"

Put得指數未

全部去哂gp到講野？

咩group?

大户

妹夠未=.=

= = 就訓著

咁靜既

Long call 已走~

1/6倉 熊一熊 熊佢老味

暴風雨前夕特別靜